［武肺］美國連續兩日新增超過10萬宗確診！！！

紐約時報報導，美國於11月4日首次通報單日新增超過10萬宗病例，至少10.7萬人染疫；而5日通報病例更已超過10.8萬宗。

美國連續第二天單日新增超過10萬病例，再次創下單日新高紀錄。

全世界60萬

個數仲未見頂

又疫情又內亂

勁呀，中共，日本之外第二個搞到美國雞毛鴨血既國家

班左膠中曬就好呠

滅咩國 現實講係解決人口老化問題啫
後生有生產力既中左又冇事又唔會死
你見咁多人感染但大選咪又咁多人投票破晒紀錄

今日高位 明日低位
根本防唔到 直接放棄算啦

如果拜登當選，到時美國一粒聲都唔敢出，中共一粒子彈都唔洗就玩謝世界第一大國

美國確診數字 好快過1000萬

Just A Flu
侵侵有版你睇

啲恐懼撚會話因為佢係總統 有龍體有頂級醫療先生存到

係喎

等睇痴呆登1月上任抗疫

痴呆登成日針住trump trump抗疫不力

就睇下到時痴呆登有幾把炮

Just a flu

慢慢抗疫 經濟GG 死人仲多 左膠中意

蘇聯真心唔夠中國勁

唔覺得拜登上場就可以搞掂到武肺， 分分鐘仲衰過侵侵

封城啦